% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr
\begin{frame}
	\frametitle{Cartographie des applications de \emph{SPIE}}
	\begin{center}
		\includegraphics[width=\textwidth]{imgs/Carto_appli.png}
	\end{center}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Logiciels et progiciels}
	\begin{itemize}
		\item  \emph{PeopleSoft} -- Suite de progiciels développés par \emph{Oracle}, destinés aux besoins complexes de l'entreprise, que ce soit à destination commerciale ou industrielle
		\begin{itemize}
			\item \emph{General Ledger} -- Centraliseur comptable (fonctionnalités poussées supportées)
			\item \emph{Receivables} -- Module permettant de rationaliser les processus de comptabilité Client, afin d'accélérer les recouvrements et de réduire les risques liés au crédit. 
			\item \emph{Billing} -- Module permettant de personnaliser, d'établir et d'émettre des factures dans plusieurs devises et langues.
			\item \emph{Payables} -- Module permettant de modéliser les fournisseurs, leurs conditions et modes de règlement puis de gérer efficacement les décaissements.
		\end{itemize}
		
		\item \emph{Chronotique} -- Entreprise développant une suite de gestion de temps destinée aux \emph{RH}
	\end{itemize}
\end{frame}